# Chinese translation for DRF Auth Kit
# Copyright (C) 2025 DRF Auth Kit Contributors
# This file is distributed under the same license as the DRF Auth Kit package.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: DRF Auth Kit\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2025-07-09 09:49+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2025-07-09 00:00+0000\n"
"Last-Translator: DRF Auth Kit Team\n"
"Language-Team: Chinese\n"
"Language: zh\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: auth_kit/api_descriptions.py:29
msgid ""
"Returns user details along with JWT access and refresh tokens with "
"expiration times."
msgstr "返回用户详情以及带有过期时间的JWT访问和刷新令牌。"

#: auth_kit/api_descriptions.py:33
msgid ""
"Returns user details along with a DRF authentication token for API access."
msgstr "返回用户详情以及用于API访问的DRF身份验证令牌。"

#: auth_kit/api_descriptions.py:36
msgid "Returns user details along with custom authentication tokens."
msgstr "返回用户详情以及自定义身份验证令牌。"

#: auth_kit/api_descriptions.py:42
msgid "JWT access and refresh tokens"
msgstr "JWT访问和刷新令牌"

#: auth_kit/api_descriptions.py:44
msgid "DRF authentication token"
msgstr "DRF身份验证令牌"

#: auth_kit/api_descriptions.py:46
msgid "custom authentication tokens"
msgstr "自定义身份验证令牌"

#: auth_kit/api_descriptions.py:53
msgid "Authentication cookies are set automatically for secure token storage."
msgstr "身份验证cookie会自动设置以安全存储令牌。"

#: auth_kit/api_descriptions.py:61
msgid "Blacklists JWT refresh tokens to prevent further use."
msgstr "将JWT刷新令牌列入黑名单以防止进一步使用。"

#: auth_kit/api_descriptions.py:63
msgid "Deletes the DRF authentication token from the database."
msgstr "从数据库中删除DRF身份验证令牌。"

#: auth_kit/api_descriptions.py:65
msgid "Invalidates custom authentication tokens."
msgstr "使自定义身份验证令牌失效。"

#: auth_kit/api_descriptions.py:71
msgid "Clears authentication cookies from the browser."
msgstr "从浏览器中清除身份验证cookie。"

#: auth_kit/api_descriptions.py:77
msgid "Authenticate with username/email and password to obtain access tokens."
msgstr "使用用户名/邮箱和密码进行身份验证以获取访问令牌。"

#: auth_kit/api_descriptions.py:89
msgid "Logout user and invalidate authentication tokens."
msgstr "注销用户并使身份验证令牌失效。"

#: auth_kit/api_descriptions.py:93
msgid ""
"Requires authentication to ensure only valid sessions can be logged out."
msgstr "需要身份验证以确保只有有效会话才能注销。"

#: auth_kit/api_descriptions.py:104
msgid "Generate new JWT access tokens using refresh tokens."
msgstr "使用刷新令牌生成新的JWT访问令牌。"

#: auth_kit/api_descriptions.py:108
msgid ""
"Refresh tokens can be provided in request data or extracted automatically "
"from HTTP cookies."
msgstr "刷新令牌可以在请求数据中提供或从HTTP cookie中自动提取。"

#: auth_kit/api_descriptions.py:110 auth_kit/api_descriptions.py:120
msgid "Returns new access tokens with updated expiration times."
msgstr "返回具有更新过期时间的新访问令牌。"

#: auth_kit/api_descriptions.py:112
msgid "New tokens are automatically set in HTTP cookies for secure storage."
msgstr "新令牌会自动设置在HTTP cookie中以安全存储。"

#: auth_kit/api_descriptions.py:119
msgid "Refresh tokens must be provided in the request data."
msgstr "必须在请求数据中提供刷新令牌。"

#: auth_kit/api_descriptions.py:127
msgid "Register a new user account."
msgstr "注册新用户账户。"

#: auth_kit/api_descriptions.py:134
msgid ""
"Users must verify their email address before the account is fully activated."
msgstr "用户必须在账户完全激活之前验证他们的邮箱地址。"

#: auth_kit/api_descriptions.py:143
msgid ""
"Send password reset instructions to the provided email address. If the email "
"is registered, a secure reset link will be sent. The link expires after a "
"limited time for security."
msgstr ""
"向提供的邮箱地址发送密码重置说明。如果邮箱已注册，将发送安全的重置链接。出于"
"安全考虑，链接将在有限时间后过期。"

#: auth_kit/api_descriptions.py:149
msgid ""
"Complete the password reset process using the token from the reset email. "
"Requires the UID and token from the email along with the new password. The "
"token is single-use and expires for security."
msgstr ""
"使用重置邮件中的令牌完成密码重置过程。需要邮件中的UID和令牌以及新密码。出于安"
"全考虑，令牌为一次性使用并会过期。"

#: auth_kit/api_descriptions.py:155
msgid "Change the current user's password. Requires authentication. "
msgstr "更改当前用户的密码。需要身份验证。 "

#: auth_kit/api_descriptions.py:159
msgid ""
"Confirm email address using the verification key sent via email. This "
"activates the user account and allows login access."
msgstr ""
"使用通过邮件发送的验证密钥确认邮箱地址。这将激活用户账户并允许登录访问。"

#: auth_kit/api_descriptions.py:164
msgid ""
"Send a new email verification message to unverified email addresses. Only "
"works for email addresses that are registered but not yet verified."
msgstr ""
"向未验证的邮箱地址发送新的邮箱验证消息。仅适用于已注册但尚未验证的邮箱地址。"

#: auth_kit/api_descriptions.py:169
msgid ""
"Retrieve the authenticated user's profile information including username, "
"email, first name, and last name. Password fields are excluded."
msgstr ""
"获取已身份验证用户的资料信息，包括用户名、邮箱、名字和姓氏。密码字段被排除。"

#: auth_kit/api_descriptions.py:174
msgid ""
"Update the authenticated user's profile information. Allows modification of "
"username, first name, and last name. Email field is read-only for security."
msgstr ""
"更新已身份验证用户的资料信息。允许修改用户名、名字和姓氏。出于安全考虑，邮箱"
"字段为只读。"

#: auth_kit/api_descriptions.py:180
msgid ""
"Partially update the authenticated user's profile information. Only provided "
"fields will be updated. Email field is read-only."
msgstr "部分更新已身份验证用户的资料信息。仅更新提供的字段。邮箱字段为只读。"

#: auth_kit/forms.py:78
msgid "The email address is not assigned to any user account."
msgstr "该邮箱地址未分配给任何用户账户。"

#: auth_kit/mfa/exceptions.py:27
msgid "Requested MFA method does not exist."
msgstr "请求的MFA方法不存在。"

#: auth_kit/mfa/handlers/email.py:29
msgid "Email message with MFA code has been sent."
msgstr "包含MFA代码的邮件已发送。"

#: auth_kit/mfa/mfa_api_descriptions.py:28
#, python-format
msgid "MFA code expires in {} seconds."
msgstr "MFA代码将在{}秒后过期。"

#: auth_kit/mfa/mfa_api_descriptions.py:36
msgid ""
"First step of MFA-enabled authentication. Validates credentials and "
"initiates MFA flow."
msgstr "启用MFA身份验证的第一步。验证凭据并启动MFA流程。"

#: auth_kit/mfa/mfa_api_descriptions.py:41
#, python-format
msgid ""
"Returns ephemeral token for MFA verification or complete {} if "
"MFA is disabled."
msgstr "返回MFA验证的临时令牌，或在MFA禁用时返回完整的{}。"

#: auth_kit/mfa/mfa_api_descriptions.py:51
msgid ""
"Complete MFA authentication using verification code and ephemeral token."
msgstr "使用验证码和临时令牌完成MFA身份验证。"

#: auth_kit/mfa/mfa_api_descriptions.py:56
msgid "Supports both TOTP codes and backup codes for verification."
msgstr "支持TOTP码和备份码进行验证。"

#: auth_kit/mfa/mfa_api_descriptions.py:68
msgid "Switch to a different MFA method during authentication flow."
msgstr "在身份验证流程中切换到不同的MFA方法。"

#: auth_kit/mfa/mfa_api_descriptions.py:70
msgid "Requires valid ephemeral token from first step authentication."
msgstr "需要来自第一步身份验证的有效临时令牌。"

#: auth_kit/mfa/mfa_api_descriptions.py:72
#: auth_kit/mfa/mfa_api_descriptions.py:87
#, python-format
msgid "New ephemeral token expires in {} seconds."
msgstr "新的临时令牌将在{}秒后过期。"

#: auth_kit/mfa/mfa_api_descriptions.py:81
msgid "Resend MFA verification code using existing ephemeral token."
msgstr "使用现有的临时令牌重新发送MFA验证码。"

#: auth_kit/mfa/mfa_api_descriptions.py:84
msgid "Only applicable for methods that require code dispatch (e.g., email)."
msgstr "仅适用于需要代码分发的方法（如邮箱）。"

#: auth_kit/mfa/mfa_api_descriptions.py:96
msgid ""
"List all available MFA methods with their setup and activation status. Shows "
"which methods are configured, active, and set as primary."
msgstr ""
"列出所有可用的MFA方法及其设置和激活状态。显示哪些方法已配置、激活并设置为主要"
"方法。"

#: auth_kit/mfa/mfa_api_descriptions.py:101
msgid ""
"Initialize a new MFA method setup. Creates the method with backup codes and "
"returns setup instructions (e.g., QR code for authenticator apps). Method "
"must be confirmed before activation."
msgstr ""
"初始化新的MFA方法设置。创建带有备份码的方法并返回设置说明（如验证器应用的二维"
"码）。激活前必须确认方法。"

#: auth_kit/mfa/mfa_api_descriptions.py:107
msgid ""
"Confirm and activate a newly created MFA method using verification code. "
"Automatically sets as primary method if no other primary method exists. "
"Required before the method can be used for authentication."
msgstr ""
"使用验证码确认并激活新创建的MFA方法。如果不存在其他主要方法，则自动设置为主要"
"方法。在用于身份验证之前必须执行。"

#: auth_kit/mfa/mfa_api_descriptions.py:113
msgid ""
"Deactivate an active MFA method. Requires verification code from the method "
"itself. Cannot deactivate primary methods - set another method as primary "
"first."
msgstr ""
"停用活跃的MFA方法。需要来自方法本身的验证码。无法停用主要方法 - 请先将其他方"
"法设置为主要方法。"

#: auth_kit/mfa/mfa_api_descriptions.py:121
msgid ""
"Set an active MFA method as the primary authentication method. Primary "
"method is used by default during login flow."
msgstr "将活跃的MFA方法设置为主要身份验证方法。在登录流程中默认使用主要方法。"

#: auth_kit/mfa/mfa_api_descriptions.py:125
msgid "Only one method can be primary at a time."
msgstr "一次只能有一个方法为主要方法。"

#: auth_kit/mfa/mfa_api_descriptions.py:128
msgid "Requires verification code from current primary method."
msgstr "需要来自当前主要方法的验证码。"

#: auth_kit/mfa/mfa_api_descriptions.py:135
msgid ""
"Send verification code for methods that support code dispatch. Useful for "
"testing method configuration or manual code requests."
msgstr "为支持代码分发的方法发送验证码。用于测试方法配置或手动代码请求。"

#: auth_kit/mfa/mfa_api_descriptions.py:142
msgid "Permanently delete an MFA method."
msgstr "永久删除MFA方法。"

#: auth_kit/mfa/mfa_api_descriptions.py:143
msgid "This action cannot be undone."
msgstr "此操作无法撤销。"

#: auth_kit/mfa/mfa_api_descriptions.py:148
msgid "Cannot delete active methods."
msgstr "无法删除活跃的方法。"

#: auth_kit/mfa/mfa_api_descriptions.py:151
msgid "Cannot delete primary methods."
msgstr "无法删除主要方法。"

#: auth_kit/mfa/mfa_api_descriptions.py:154
msgid "Requires verification code for active methods."
msgstr "活跃方法需要验证码。"

#: auth_kit/mfa/models.py:149
msgid "user"
msgstr "用户"

#: auth_kit/mfa/models.py:151
msgid "User who owns this MFA method"
msgstr "拥有这个MFA方法的用户"

#: auth_kit/mfa/models.py:154
msgid "name"
msgstr "名称"

#: auth_kit/mfa/models.py:156
msgid "MFA method name (e.g., 'app', 'email')"
msgstr "MFA方法名称（例如“app”、“email”）"

#: auth_kit/mfa/models.py:159
msgid "secret"
msgstr "密钥"

#: auth_kit/mfa/models.py:161
msgid "TOTP secret key for generating verification codes"
msgstr "用于生成验证代码的TOTP密钥"

#: auth_kit/mfa/models.py:164
msgid "is primary"
msgstr "是主要的"

#: auth_kit/mfa/models.py:166
msgid "Whether this is the user's primary MFA method"
msgstr "这是否为用户的主要MFA方法"

#: auth_kit/mfa/models.py:169
msgid "is active"
msgstr "是活跃的"

#: auth_kit/mfa/models.py:171
msgid "Whether this method is active and can be used"
msgstr "这个方法是否活跃并可以使用"

#: auth_kit/mfa/models.py:174
msgid "backup codes"
msgstr "备份代码"

#: auth_kit/mfa/models.py:177
msgid "JSON field storing backup codes for account recovery"
msgstr "存储账户恢复备份代码的JSON字段"

#: auth_kit/mfa/models.py:183
msgid "MFA Method"
msgstr "MFA方法"

#: auth_kit/mfa/models.py:184
msgid "MFA Methods"
msgstr "MFA方法"

#: auth_kit/mfa/serializers/login_factors.py:153
msgid "Invalid code"
msgstr "无效代码"

#: auth_kit/mfa/serializers/login_factors.py:172
#: auth_kit/mfa/serializers/login_factors.py:226
#: auth_kit/mfa/serializers/login_factors.py:272
msgid "Invalid token"
msgstr "无效令牌"

#: auth_kit/mfa/serializers/login_factors.py:230
msgid "Please select a new method"
msgstr "请选择新方法"

#: auth_kit/mfa/serializers/mfa.py:76
msgid "This method is already exists"
msgstr "该方法已存在"

#: auth_kit/mfa/serializers/mfa.py:145 auth_kit/mfa/serializers/mfa.py:200
#: auth_kit/mfa/serializers/mfa.py:345
msgid "Invalid OTP code"
msgstr "无效的OTP代码"

#: auth_kit/mfa/serializers/mfa.py:155
msgid "Activated MFA method"
msgstr "已激活MFA方法"

#: auth_kit/mfa/serializers/mfa.py:194
msgid "You can only deactivate non-primary MFA method."
msgstr "您只能停用非主要MFA方法。"

#: auth_kit/mfa/serializers/mfa.py:206
msgid "Deactivated MFA method"
msgstr "已停用MFA方法"

#: auth_kit/mfa/serializers/mfa.py:262
msgid "Invalid primary method code"
msgstr "无效的主要方法代码"

#: auth_kit/mfa/serializers/mfa.py:275
msgid "Updated primary MFA method"
msgstr "已更新主要MFA方法"

#: auth_kit/mfa/serializers/mfa.py:330
msgid "Cannot delete active MFA method"
msgstr "无法删除活跃的MFA方法"

#: auth_kit/mfa/serializers/mfa.py:336
msgid "Cannot delete primary MFA method"
msgstr "无法删除主要MFA方法"

#: auth_kit/mfa/serializers/mfa.py:350
msgid "Method does not exist"
msgstr "方法不存在"

#: auth_kit/mfa/serializers/mfa.py:352
msgid "Deleted MFA method"
msgstr "已删除MFA方法"

#: auth_kit/mfa/serializers/mfa.py:392
msgid "MFA code sent"
msgstr "MFA代码已发送"

#: auth_kit/serializers/jwt.py:33
msgid "Will override cookie."
msgstr "将覆盖cookie。"

#: auth_kit/serializers/jwt.py:70
msgid "No valid refresh token found."
msgstr "未找到有效的刷新令牌。"

#: auth_kit/serializers/login_factors.py:124
msgid "E-mail is not verified."
msgstr "邮箱未验证。"

#: auth_kit/serializers/login_factors.py:146
msgid "Unable to log in with provided credentials."
msgstr "无法使用提供的凭据登录。"

#: auth_kit/serializers/password.py:137 auth_kit/serializers/password.py:140
msgid "Invalid value"
msgstr "无效值"

#: auth_kit/serializers/password.py:222
msgid "Your old password was entered incorrectly. Please enter it again."
msgstr "您的旧密码输入错误。请重新输入。"

#: auth_kit/serializers/registration.py:98
msgid "A user is already registered with this e-mail address."
msgstr "该邮箱地址已注册用户。"

#: auth_kit/serializers/registration.py:129
msgid "The two password fields didn't match."
msgstr "两个密码字段不匹配。"

#: auth_kit/social/serializers/connect.py:55
msgid "Social account email must match your current account email."
msgstr "社交账户邮箱必须与您当前账户邮箱匹配。"

#: auth_kit/social/serializers/connect.py:98
msgid "Connected"
msgstr "已连接"

#: auth_kit/social/serializers/login.py:82
msgid "Failed to complete OAuth flow"
msgstr "无法完成OAuth流程"

#: auth_kit/social/serializers/login.py:117
msgid "User is already registered with this e-mail address."
msgstr "用户已使用此邮箱地址注册。"

#: auth_kit/social/serializers/login.py:296
msgid "Failed to exchange code for access token"
msgstr "无法交换代码获取访问令牌"

#: auth_kit/social/social_api_descriptions.py:31
#, python-format
msgid ""
"Authenticate with {} using OAuth2/OpenID Connect authorization "
"code to obtain access tokens."
msgstr ""
"使用OAuth2/OpenID Connect授权代码通过{}进行身份验证以获取访问令牌。"

#: auth_kit/social/social_api_descriptions.py:53
#, python-format
msgid ""
"Connect a {} account to the current user's account. This allows "
"the user to login using their existing {} account in the future."
msgstr ""
"将{}账户连接到当前用户的账户。这允许用户在未来使用他们现有"
"的{}账户登录。"

#: auth_kit/social/social_api_descriptions.py:58
#, python-format
msgid ""
"Requires authentication and a valid OAuth2/OpenID Connect authorization code "
"from {}."
msgstr "需要身份验证和来自{}的有效OAuth2/OpenID Connect授权代码。"

#: auth_kit/social/social_api_descriptions.py:62
#, python-format
msgid ""
"On success, the {} account is linked and can be used for future "
"logins."
msgstr "成功后，{}账户将被链接并可用于未来的登录。"

#: auth_kit/social/social_api_descriptions.py:85
msgid ""
"List all social accounts connected to the current user. Shows account "
"details including provider, UID, and connection dates."
msgstr ""
"列出与当前用户连接的所有社交账户。显示账户详情，包括提供商、UID和连接日期。"

#: auth_kit/social/social_api_descriptions.py:90
msgid ""
"Disconnect a social account from the current user. Removes the social "
"account connection and prevents future logins via that provider. Requires "
"authentication and the account must belong to the current user."
msgstr ""
"从当前用户断开社交账户的连接。移除社交账户连接并防止通过该提供商的未来登录。"
"需要身份验证，且账户必须属于当前用户。"

#: auth_kit/social/views/login.py:58
msgid "adapter_class is not defined"
msgstr "adapter_class未定义"

#: auth_kit/views/logout.py:111
msgid "Refresh token was not included in cookie data."
msgstr "刷新令牌未包含在cookie数据中。"

#: auth_kit/views/logout.py:121
msgid "Refresh token was not included in request data."
msgstr "刷新令牌未包含在请求数据中。"

#: auth_kit/views/logout.py:132
msgid "An error has occurred."
msgstr "发生了错误。"

#: auth_kit/views/logout.py:149
msgid "Successfully logged out."
msgstr "成功注销。"

#: auth_kit/views/password.py:64
msgid "Password reset e-mail has been sent."
msgstr "密码重置邮件已发送。"

#: auth_kit/views/password.py:111
msgid "Password has been reset with the new password."
msgstr "密码已使用新密码重置。"

#: auth_kit/views/password.py:156
msgid "New password has been saved."
msgstr "新密码已保存。"

#: auth_kit/views/registration.py:143
msgid "Verification e-mail sent."
msgstr "验证邮件已发送。"

#: auth_kit/views/registration.py:144
msgid "Successfully registered."
msgstr "成功注册。"

#: auth_kit/views/registration.py:224 auth_kit/views/registration.py:269
msgid "ok"
msgstr "确定"

#: sandbox_extras/custom_username/accounts/admin.py:11
#: sandbox_extras/email_user/accounts/admin.py:11
msgid "Personal info"
msgstr "个人信息"

#: sandbox_extras/custom_username/accounts/admin.py:13
#: sandbox_extras/email_user/accounts/admin.py:13
msgid "Permissions"
msgstr "权限"

#: sandbox_extras/custom_username/accounts/admin.py:24
#: sandbox_extras/email_user/accounts/admin.py:24
msgid "Important dates"
msgstr "重要日期"
